【自己想騎劫人又話人騎劫你】【請廣傳】#沒有大台 #不分化不割席呢 #兄弟爬山呢

【自己想騎劫人又話人騎劫你】【請廣傳】#沒有大台 #不分化不割席呢 #兄弟爬山呢
話說有聲稱係「旗隊Leader」嘅人指控其他旗手騎劫。又話「不分化不割席」，但搶唔到大台就攻擊啲幾個月來一直做旗手嘅手足。

旗隊Leader你老味咩，講到明沒有大台只有群眾，你搶唔到大台就話人騎劫你。

呢幾個月來次次都係HKAA出旗隊，當你哋班人笑緊陳雲痴線笑緊美國旗無用時人哋已經舉緊，風雨不改。美國政客名人都轉推佢哋嘅行動，LiberateHongKong非常清楚。

旗隊幾個月來，有人俾泛民搶旗，有人俾藍絲搞，甚至有人同差渣衝突，呢啲時候你去咗邊？你仲笑緊人舉美國旗無用咋。你話返呢班人騎劫你，你面皮有無厚咗啲啊？我估你班契弟連美國國歌都未識唱啦！

你哋班Freerider，見人有成效就華麗轉身，ok fine，都係為香港，都無人鬧過你。但你又要衝出來搶做大台。旗手都出過咁多次，有自己判斷，點解一定要聽你做大台？叫LiberateHongKong 有乜嘢問題，點解叫你啲19「免費香港」口號先得？

唔好俾click rate 連登，無必要就唔好入，我自己都唔上，但有account就可以入去鬧爆呢班賤人。

陳雲熱狗私怨po,勿推

係咁一句熱狗乜都唔洗再討論 直接打五十大板 係咪咁呀手足

巴打講起風雨不改
我即時記起佢哋有次横風橫雨都係狗屋外面都繼續舉

心水清